環保撚可唔可以叫KFC為左環保停左個外賣佢？

好多野都唔環保ＷＯ，膠又用得多 餐具又比一堆 裝野食又一大堆紙
好啦, 餐具我可以唔要 飲管我可以唔要
但係佢又塞個杯蓋比我

我希望大家為左環保少少,
外賣果陣寫明走餐具同杯蓋

不過
最好就停左個外賣佢啦

環保撚讚唔讚同

聲明一下, 呢個外賣係網上ORDER

外賣一向都無餐具，要剔要餐具先有，樓豬有冇叫過？

我就係岩岩噤左
呢家要剔先唔要餐具WO

不過呢家係講緊杯蓋 餐具要唔要都得啦

眾連登仔:全球暖化 香港環保撚又選擇性失明
香港環保撚: 禁左kfc 飲筒 , 不久將來會好返
國際環保撚: 研究先進科技可以保持冰川唔再溶化

佢送個陣吸住個杯蓋
送比你個陣拎走返吹佢唔脹

我覺得KFC開冷凍同用電黎整熱D油好唔環保
要求熄左佢, D肉生小小都食得啦, 垃圾雞都係咁囉出黎比人食 生肉有咩問題?

咪係
以前d人都係食生肉架啦
我地祖先一定會同我地講想當年

好大個衛生問題

不過還保撚並唔係要解決問題
我諗佢地會buy你條橋

先唔講信唔信天氣極端化
總之走飲管好大光環架
解決左一個問題 衍生勁多問題
真係好羨慕佢地既本事

好撚假 網上order點會有杯蓋
成罐送過黎架

如果佢上面淨係得汽水囉
呢家個新改版既menu
熱咖啡奶茶紅茶都有

環保撚:我都唔食KFC 關我撚事

琴日先叫完kfc外賣

我都係呀
佢拎比我果陣成個紙皮托盤比我